點解經血唔會凝固

一般身體流出黎嘅血幾分鐘就凝固 點解經血唔會

流質血液畀m巾都索晒啦
定係樓主另外用moon cup裝起咗做實驗

唔夠血小板

冇接觸到空氣，冇得氧化？

答案原來係有酶幫手 經血凝固會阻塞排血

竟然無人貼血小板